香港有咩地方好去

Sembreak想打發下時間

咩類型 渡假咁？

烏鴉落陽，樓主想知再講

一個好值得去嘅去方

講啦 加密

可以行下睇下景咁

愉景灣

留係屋企做癈青啦

同問

無車邊撚到都唔想去
香港咁撚多人
去得遠少少等巴士，迫地鐵跟本係受罪
去到目的地已經身水身汗，無心情享受

日落真係幾靚

大家有機會真係去下，新界東北發展果邊就乜柒都無

香港個天成日好多煙霧

趁呢排未係好熱我都想周圍去下

有冇諗過去下離島

有呀

去邊個

Pulau Ubin

坪洲 好似幾好j?有牛

有牛有咩好..成地都係屎
同埋其實香港周圍都有牛

梅窩勁多

呢排啫，之前同個fd個天好清

唔係係sg咩